垃圾匯豐射港股倉去ib

係咪都得？

有冇大大知點整

貨唔係太多不如沽左佢再買算

正解

或者ib孖住啲貨先，匯豐沽咗大把時間過ib

都好
收我倉錢都蝕俾佢

年頭搞過兩次，要去分行搞
你要先email ib support，問佢如果射倉去ib要提供咩資料，然後佢會俾一堆number，聯絡人/公司，聯絡電話
之後係ib個portal set好你由邊度射咩股去ib，再去你個銀行/證券商搞，提供返上面ib俾你既資料
記得你同ib講射乜就射乜，唔好多唔好少，否則對數好麻煩

p.s射左倉既股既買入價會變入ib倉個日既價，所以俾我揀多次，可能賣股入錢算

咁複雜！

射倉會唔會順便射埋現金走？

兩樣野，要分開做
不過現金簡單好多，射港幣用轉數快，一日就得，之後係ib轉美金，個價好靚

巴打你好，想問下hsbc 射倉要幾銀？

免費
因為係射港幣去IB係citi個戶口，用轉數快